元朗大規模掃黃拘100人 包括16歲內地女

元朗警區特別職務隊聯同入境事務處人員一連9日（本月12日至20日）展開大規模掃黃行動，突擊搜查及掃蕩谷亭街、青山公路元朗段、同樂街、元朗安樂路、元朗炮仗坊、康景街、教育路、壽富街、福康街、福德街和豐年路一帶多個單位，共拘捕100名年齡介乎16至50歲內地女子涉嫌違反逗留條件，其中一名39歲女子同時涉嫌管理賣淫場所，另外10名年齡介乎16至50歲女子則同時涉嫌為不道德目的而唆使他人。

行動中，人員檢獲安全套、潤滑劑、衣物及宣傳招牌等。所有被捕女子分別已被檢控或交由入境事務處跟進。

16歲真係講緊讀中五

16歲

仲有
報紙講埋邊度掃

即係教你點幫櫬

年度最佳廣告

唔拉主腦，咪又有下一批，即係白做

16 比班臭到仆街呀伯呀叔屌

世界末日啦

夾好晒交下人啫

唔會掛
冇得㨂客咩

16碎

個j字紅哂